美CIA前官員警告 北韓四年內能有攻美核彈

隨著美國卡爾文森號航母打擊群逼進朝鮮半島附近海域，北韓官方 11 日對美予以譴責，表示若美繼續進逼，將以核武回敬。對此，美國前中情局官員韋爾德 (Dennis Wilder) 表示，北韓在四年內就真的具有彈襲美本土的能力。

美國前中情局官員韋爾德，同時也是前總統小布希的特助，警告世界各國，不應低估朝鮮半島的情勢。

前中情局東亞和太平洋區副主任韋爾德在 Lateline 節目中談到，北韓的洲際彈道導彈，可能會在四年內有能力打到美國西海岸。這樣的舉動將是災難性的，畢竟一個一萬噸的武器可以殺死 10 萬人。

他也舉例說道，金正恩除了最近派人以 VX 毒素毒殺胞兄外，幾年前擊沉南韓海軍艦艇，以及為了鞏固政權殺害三百多人，在在顯示他是一位不可信任的領導者。但我們所要做的事並非推翻金正恩政權，而是向北韓的政治菁英施壓。

典算

侵 ： 但北韓沒有四年後

如果係真美國一做鳩你，你可以打美帝美帝可以去到好盡

大殺傷力武器

又可以增加軍費

即係逼美國4年內打死北韓

北韓GG了

開始放風

搵借口打北韓，就算真係有能力生產，但射唔射得出都成問題

咁姐係有冇能力產?

佢有只係時間問題 拿拿聲解決好過

果陣美軍用緊nanosuit